侵弟新死，twitter左翼都唔收下把口

侵侵透過白宮發言人悼喪

美國政府twitter一向有haters，今次更顯得佢哋唔當侵侵係人，會有感受。

有人暗示佢累死細佬，有人就直接人身攻擊，順便幫戀童親中拜登拉票。

咁樣做只會幫侵拉中間票

左膠真係呢個世界最偽善嘅人，所有善意只出於利益

我唔覺得有人新死唔收口有問題
佢哋個問題在於佢哋嘅左膠言論

咪係，如果林鄭個仔死咗 連登仔會唔會收下把口？

原來林鄭係民選?

由一班平時標榜大愛嘅人講出嚟就有問題啦

侵嘅選票低過希拉莉，如果美國係國家普選「唔單止州普選」，應該民主黨希拉莉上位

中間選民其實都睇唔過眼左膠冇人性
侵侵沉默大多數更加唔想同班左膠嘈

一個正常人講真係無所謂，問題呢班人BLM到有細路俾黑人殺爆格都扮睇唔到仲話自己大愛就好有問題

州普選係尊重聯邦獨立性
立國已經係咁，唔鍾意quit 美國lol

你班連登仔上年開始爛口過上面班左膠十倍都未幫到藍絲拉票啦

Trump第一次win就係因為為民主黨用太多媒體寫臭佢搞到有反效果

連登仔會講人性既咩？若蓮喪子唔係最無人性既連登仔講先？

最好唔好收啊，曲線幫侵